 \section{Diseño} 
 Aquí va toda la explicación que utilizaron para su diseño, figuras y simulaciones.
 
Las ecuaciones deben ir referenciadas como se observa en la ecuación \ref{eq:1}
\begin{equation}
\centering  
f=\frac{1}{0.693*C*(R+2P)}
\label{eq:1}
\end{equation} 

\newpage